唐伯虎可唔可以同李白比?

如題

利申:唔識 只係知李白杜甫蘇軾應唔差唔多水平

隻揪應該唐伯虎勁好多

有睇周星馳就知

講緊詩

世人笑我太瘋癲，我笑他人看不穿。不見五陵豪傑墓，無花無酒鋤作田。

日照香爐生紫煙，遙看瀑布掛前川。
飛流直下三千尺，疑是銀河落九天。

pish